【不良無道，亂世之道】《病港》（7）

Post（１）：

Post（２）：

Post（３）：

Post（4）：

Post（5）：

Post（6）：

──────

感謝各位觀看病港的讀者，第七個Post繼續故事，

如果想看我以前的故事及最新資訊，請讚好Facebook！

十二月我將會出版一本小說，《我係死神，專門審判自殺嘅人》，詳情會日後再講。

另外紙言每日更新。

記住一定要讚好FB！

FB：

紙言：

IG：tity20030164

──────

現在補文累積至５２篇。

另外，由於我怕不勝負荷，每１００個正評＋３篇文。

出街食個飯先，剛剛睡了

不良無道

推

推一推

推到link都冇得放

不 良 無 道

留名

輕輕一推

已正評

再推

成班on9推撚到冇位放新拎

新po留名，請問文呢??😘😘

文係邊??

少左人

黑巴廢青嚟?

你估下

留名睇文

昨晚打文打到三點訓 朝早8:00要返學 所以一放學就去睡了

仲未有文
我人生有咩意義

lm

1001

終於一次過追哂之前個啲 墨巴加油！ 寫多啲好文

名可以唔留 正皮唔可以唔比

錯手負皮左

Lm

再繼續

LM

新po留名

暫時得你一個負皮

文呢

又想我地推到1001？

皮已正

佢其實想學紅van
冇文就爆po

洗正評

新post正皮留名推

新post 無文

留名支持

「仲有力氣？」自稱名為滿天的醫生，把雨傘壓得更下。

我繃緊發熱的肌肉、格格作響快要散掉的骨骼、還有幾乎被擊走的靈魂，到在與之倔強地對抗著，單憑一隻手‧‧‧震顫的手，抵擋住這下致命的一擊。

在我快要不行，幾乎要被他殺掉之際，後方傳來了病腦恐怖的哀叫！！！

「嗚嗚嗚嗤嗤嗤嗤嗤嗤嗄！！」病腦痛苦地按住巨大的腦袋退後，因為一枝長矛正插住在它腦中：「咕咕咕咕咕──」

Chris他終於，把自己手上的鐵製長矛刺入去病者的身體了。

「做得好啊！Chris。」一直射著毫無作用釘子的阿文讚佩。

滿天見到後面的情況，想不也不想就踢我上胸一腳並從我身邊掠過，再飛快地跑到Chris的面前，對他使出了強力的飛踢！

「‧‧‧啊！！」Chris雙手掩住上半身，被踢的卻是下半身，一下子就被人踢飛到牆壁前。

「哇‧‧‧！」阿文呆了呆，馬上把釘槍對住滿天。

太遲了‧‧‧

滿天已經上前挑打他的手掌，令阿文的釘槍落地，再用傘子對他胸部狂戳數下，阿文狼瘡地摔倒後退‧‧‧‧‧‧身上有種反胃要吐的感覺。

未山文就推到一百

快啦

立即留名正評

一出文啲正評係咁黎

「點‧‧‧點解你要保護隻病者‧‧‧‧‧‧」奧迪驚訝得呆住了，對住滿天說：「你都係人類嚟‧‧‧」

「哦，所以？」滿天站在受傷的病腦面前，舉起傘子對住他們：「至少‧‧‧佢哋比起你哋人類，誠實得多。」

電流麻痺感覺逐漸消退的小六，慢慢站起：「病者佢哋，先唔會同你做朋友‧‧‧‧‧‧」

「呢個問題，應該同返你哋人類講。」滿天緩緩地走向他們二人，明明只是人類，散發著的壓迫感卻高於那隻病腦許多：「你哋何嘗唔係，不斷利用他人。」

說著，滿天就衝刺向前打算把奧迪和小六拿下，奧迪握緊開山刀，望住小六時不知哪來的勇氣，就擋在她前面，硬生生代小六吃了一擊！！

「啪！」

雨傘一下揮到去他的臉頰上，奧迪走了幾下虛浮的步便暈倒在地。

「不堪一擊。」滿天把目光轉到小六身上，說：「不良人嘅質素真係越嚟越唔掂‧‧‧‧‧‧」

「‧‧‧我哋先唔係不良人！」小六面前眼前的滿天，也是無所畏色。

F5就有文 more more

「嗯，」滿天舉起雨傘，準備要對付小六：「就算你哋唔係不良人，你哋入上嚟呢到之後‧‧‧‧‧‧我都冇打算放過你哋走。」

就在滿天說完的一剎，他眉頭皺了下察覺到周遭好像有點異樣，待想起負傷的我想要轉頭望去的時候，我已經以潛行的步伐來到他的面前，單手扣抓住他的頸喉位置‧‧‧‧‧‧！

然後將他迫退到牆壁一邊，維持用力捏抓著其頸喉，指甲亦開始深至入肉。

「你算係我見過之中‧‧‧最難纏嘅人‧‧‧‧‧‧」滿天一腳踢在我的腹部。雖然每一下都十分劇痛，但也勉強吃了數腳才被踢開‧‧‧‧‧‧

「老師‧‧‧！小六！」一直在外面照顧著娃娃的公仔，把外面剛才掉走的瑜小六武器都從地板滑了過來給我們。

小六率先撿起短劍和圓盾，面對想前來取命的滿天，立即作出格擋防禦，把大舊教的防禦術練得十分熟練，幾乎不讓對方的雨傘擊中。

「大本營防禦術？」滿天在連續的失敗攻擊下，似乎看穿了小六的套路‧‧‧‧‧‧並如此說道。

「你點會‧‧‧」小六亦因為他的所言，而愣住了半秒。

對方不答也不說，下一次的攻擊便直接破掉小六圓盾的防禦套路，且把她的短劍打落到地上‧‧‧‧‧‧

前面有巴打估係Dr.D其中一條
有機會中

多謝

現在的小六只得圓盾在手，早晚會被對方擊倒，於是機智的她踩住了短劍，就踢了往後面給我。

「‧‧‧‧‧‧老師！」小六呼喊住我。

右手麻痺感還未退去的我，只得左手拾起了短劍，然後與小六一起上前並肩作戰著。

滿天開頭時沒有太為意，照樣用住一把傘子對付著我們，但漸漸他感到力不勝支，因為小六負責用圓盾抵擋他的攻擊，我則不斷把握機會對他砍擊揮斬，而他只能夠自己一個防禦和攻擊。

另一邊，公仔則撿起了奧迪的開山刀，不讓半傷的病腦介入我們的戰鬥之中。

「你到底係咩人‧‧‧」我用短劍直砍到傘身，他把傘子打橫舉起擋住：「點解會清楚大本營戰鬥嘅防禦術‧‧‧‧‧‧」

「因為‧‧‧我係俾你哋拋棄嘅人。」滿天一直深沉的怒火彷彿已經燒到沸點，用力一推把我的劍格開，再深往我們一戳。

「噠」小六正好替我擋住了。

「拋‧‧‧棄？」小六凝視住他。

推啊

「點解仲要同我戰鬥‧‧‧你明知冇結果。」對戰陷入白熱化，滿天與我一傘一劍互相對抗著，彼此凝視對方：「你大可以‧‧‧‧‧‧拋低佢哋走，我唔會阻止你‧‧‧」

「對唔住‧‧‧‧‧‧」我在面具下望住如此說的他，不自覺、亦都不知為何的，揚起了嘴角：「我係佢哋老師‧‧‧我會保護佢哋，到最後一刻。」

「‧‧‧」滿天沒有回答。

我們雙方在力量都揮灑到極限的時候，互相向對方一推，大家也被推得雙腳滑著後退‧‧‧‧‧‧

「嗄‧‧‧嗄‧‧‧」

雙方，都實在太厲害。

分不了一個高下。

但我相信，他猶勝一籌。

「仲要打落去‧‧‧？」小六低聲問我。

下一秒，卻展開了我們意想不到的事。

那一隻病腦忍住腦中矛刺的痛，走了過來實驗室的中間，以不正不順及沙啞的腔調說出人類的語言：「停‧‧‧戰‧‧‧」

病腦識講嘢

其實病者會唔會係實驗失敗品

喺呢一刻 我覺得病腦好可憐

它‧‧‧

病腦它‧‧‧在我面前，說話了。

我沒有眼花，看得清楚，也聽得清楚。

現場，陷入一片沉靜。

良久，滿天才開腔，說：「大BOSS‧‧‧你唔介意，俾佢哋知道你識講嘢嘅秘密？」

「停‧‧‧戰‧‧‧」那隻被滿天稱為大BOSS的病腦，繼續不流利地說：「會‧‧‧受‧‧‧‧‧‧傷‧‧‧大‧‧‧家，停‧‧‧戰‧‧‧」

「到底‧‧‧」我頭一次遇到懂得說話的病者，震撼程度已經不能用言語形容。

就好像，你每天都會回家吃母親做的飯。

然而，有一天，你知道她做飯居然是用到人肉來做‧‧‧‧‧‧的那種震撼。

病腦

羅賓 ？

病腦唔好死阿

short左？

M啲比喻真係成日都好奇怪

「病腦識講嘢‧‧‧‧‧‧！？」小六不知不覺地退後。

「真係‧‧‧」滿天一手苦惱地按住額頭，嘆道：「你太善良。」

「佢哋‧‧‧係‧‧‧‧‧‧大‧‧‧本‧‧‧營人，唔‧‧‧會‧‧‧對我哋‧‧‧構‧‧‧構成‧‧‧危險‧‧‧‧‧‧」大BOSS說下去。

「你唔記得咗‧‧‧大本營當初‧‧‧‧‧‧」滿天欲言又止。

大BOSS：「我‧‧‧唔想‧‧‧‧‧‧你‧‧‧受‧‧‧傷‧‧‧唔想‧‧‧朋友‧‧‧‧‧‧受傷‧‧‧」

滿天深了呼吸、低頭，把傘子掉到我面前：「走，唔好再返嚟，念在你哋係大本營‧‧‧‧‧‧如果你哋係不良人，我同大BOSS都唔會放走你哋。」

「就算我想走，都有困難。」我望住那些受傷躺地的學生。

「滿‧‧‧天‧‧‧‧‧‧」大BOSS又說：「醫好‧‧‧佢哋‧‧‧」

滿天又低頭思疑了一陣，望住身後被自己打傷倒地的學生：「全部，都係學生？」

「嗯。」我點頭。

有文

滿天係唔係dr d嘅人
滿天逃出左dr d嘅實驗
而隻病腦係由dr d嘅人體研究實驗品

仲有 主角知道背後嘅故事 會決定點做

揭尾故？

純粹討論劇情

打鬥情節刺激
解謎情節緊湊

咩比喻來

咁快就一百 好快又要開新po

劇情，不知為何地從病腦說話的瞬間，就轉變了。

上一秒，原本還在對打的敵人，現在變成了幫助自己的人。

滿天依照大BOSS所言，從實驗室的抽屜中取出了一些藥物、消毒藥水與繃帶，還有一些能量乾糧。

一開始那伙孩子還害怕著滿天和那隻特別的病腦，幾個人坐在一角不發一言，只有我一個在負責與他們兩個對話。

「俾我打傷嗰幾個，一陣先消毒。」滿天正調配著醫療用品與藥物：「另外檯面有啲餅乾，見暈就自己拎去食。」

「我有好多問題。」我望住滿天的背影。

「我知。」滿天雖然以背影相對，但我感覺到他正微笑著：「但有啲真相，唔知‧‧‧‧‧‧反而更好。」

另一邊，病腦從檯上拿了點餅乾、糖果等，半拐地走到過去那班學生的面前，伸出微抖的雙手，說：「俾‧‧‧你‧‧‧‧‧‧哋‧‧‧食‧‧‧」

奧迪、阿文、Chris他們只是吞著喉凝望住病腦手上的食物，卻沒一個敢去拿。於是，瑜小六主動伸出友誼之手，有點手顫的去取了病腦掌上幾顆果汁糖和餅乾，並展出個有點生硬的微笑道謝。

重點係果汁糖

好慘

峰迴路轉

呢個位trist去老腎或者Dr.D都得
寫得幾好

突然覺得病腦好慘

可能個病腦同滿天都係dr.d嘅人
果兩個幫手

Please find key point above highlighted in green for your kind reference

支矛仲插住個頭

「呢啲係‧‧‧」我望住小六手上的幾顆果汁糖，愣著：「老賢專屬嘅‧‧‧‧‧‧」

「就只不過，係一堆無用嘅糖。」滿天脫下了一直戴住的防毒面具。

「‧‧‧」

「已經準備好‧‧‧你哋入面有冇人，係識得醫術。」滿天轉身面向了我們，我這才看得到他冷淡如霜的外貌。

他的樣子‧‧‧

有點似曾相識。

我有見過嗎？

接下來的時間，便是滿天為逐個人醫治傷口，俗言有言，自己犯的事就自己承受，如今弄傷別人就要治好他人。

「啊‧‧‧啊‧‧‧呀‧‧‧」手部擦傷見紅的阿文，被消毒著傷口的滿天弄得痛吟，可滿天卻完全不在意，依然用著同一的力度。

本來病腦大BOSS也想幫忙的，但因為大家也對它有所畏懼，因此只能站在一邊，默默地看著。

病腦本身似係Dr.d手下，之後畀佢拎嚟做實驗品

仲比糖個班仆街𡃁仔食，好心酸
如果佢係當初Dr. D其中一個手下仲慘

大boss好可愛

新post留名支持

好善良

我都覺

「點解你哋要綁架嗰個女仔。」我望住鎮定劑藥效還未退去的娃娃。

此刻，她真的如同一比一呎吋的娃娃一樣。

「要多謝，就同大BOSS講。」滿天一邊為他人消毒傷口，一邊說：「聽講個女仔個陣踩到病嘴嘅唾液？一般我遇到不明嘅人類入侵者都係殺，只有佢先咁好閒情‧‧‧‧‧‧注射鎮定劑落佢身上帶上嚟。」

我轉頭望向獨自站在一角，默默望住我們人類那邊的大BOSS，感覺總是格格不入。

「娃娃‧‧‧當時做咩唔大叫我同老師返嚟？」極為關心他的哥哥公仔，問。

娃娃雖然動不了，但說話能力已經漸漸回復：「我‧‧‧個陣‧‧‧踩到啲‧‧‧不明液體‧‧‧隻腳郁唔到‧‧‧我以為用力扯多一陣就甩得到‧‧‧‧‧點知都係冇用‧‧‧咁啱個陣地下層隻‧‧‧病者行到去樓梯口附近‧‧‧所以我唔‧‧‧敢大叫‧‧‧‧‧‧」

「之後‧‧‧個隻病腦就幫咗你？」公仔問。

「係‧‧‧‧‧‧」娃娃答。

病腦係人類嘅朋友

之前講個病腦研究冇啦啦冇左
係咪關事 而唔關個次商場病腦?

文啊

好似中左毒咁，見到有文就勁開心

大boss係病腦魔嚟

呢隻野係邊套戲？好熟口面

文呀

公仔聽完後深思一陣，轉身去到站在角落的大BOSS，與他保持著一點距離的微微躬身：「多謝你‧‧‧」

大BOSS對住公仔緩緩地點頭，什麼也沒說。

「公仔‧‧‧你傻咗咩‧‧‧」Chris非常小聲地說，似是不想讓病腦大BOSS它聽到。

公仔沒理會Chris的說話，繼續去看顧住自己的妹妹。

「所以‧‧‧我喺一樓見到嘅死屍，都係你做？」我又問。

「通常都係啲病者做～病嘴、病牙，反正喺佢哋比較特別變異嘅地方加個「病」字就係。」滿天向我解答，說：「不過個班人係立心不良，多數係不良人或者係惡意倖存者‧‧‧死咗都無所謂。」

「我反而想知，你哋入嚟嘅目的又係咩。」滿天反問：「其實睇你哋嘅身手，我一早已經知道除咗你最有可能係「不良人」之外，其餘人都無可能係‧‧‧‧‧‧而大本營嘅人都冇可能會遠征搜索距離咁遠嘅地方，不過剛才嗰個女仔嘅防禦方法‧‧‧正正透露咗你哋就係大本營嘅人。」

有冇啲病牙feel？

呢個位會唔會爆埋南愚出黎

病腦睇到我好sad 想幫人都要比人拮

「我係大本營入面學堂嘅老師。」我橫視這群坐滿在地上的學生，說：「我帶佢哋出嚟呢到，係為咗同佢哋實習。」

「大本營終於多番啲有志氣、有勇氣嘅後生？」滿天冷笑。

「其實佢哋入面‧‧‧‧‧‧」我望住傷勢最輕，正專心地吃著餅乾的瑜小六：「得一個係自願想出嚟，其餘都係半強制性俾我帶出嚟。」

「你嘅行為，幾乎同自殺無異。」

「‧‧‧」我低頭，真正地想了解滿天：「點解你會有咁多果汁糖，以前‧‧‧你都係大本營嘅人？」

「已經唔係，永遠都唔係。」滿天的背後，酷似有個深藏住的故事：「我同大BOSS喺到生活得好開心。」

正當我想繼續問下去的時候，瑜小六這多嘴怪卻打斷了我，問了些毫不緊要的事情：

「你同大BOSS係點識？」她問。

也好，我也想知道。

好似叫火星人玩轉地球咁上下

善良既病腦

大boss好qq
話說M覺得滿天熟口面係咪因為係Dr.d間房見到張相？

以前睇到好驚仲要成日重播

不過大左諗返原來係笑片黎好想搵返黎睇

加速

微笑的病者 不笑的人類

見到大Boss好心酸

Push

「喺好耐之前已經識。」滿天毫不隱藏地，說出這段往事：「初初我發現佢個陣，就喺呢間醫院，嘅呢一間房。」

「‧‧‧點解，你會同病者做到朋友？」小六用認真、探究的眼神問。

「當初我見到佢個陣，我哋大家都嚇咗一跳‧‧‧」滿天說起時，便停下手上的消毒工作，專心憶述：「但我個陣嘅任務並唔係要殺佢，而係研究佢，所以冇對佢落到殺手，仲將佢作為觀察對象起名為「大BOSS」。慢慢‧‧‧‧‧‧我發現病腦有高度學習能力，佢唔單止喺呢間醫院學識咗一部份嘅藥劑學同醫術，仲學識咗人類嘅語言。」

「真係‧‧‧？」小六半信半疑。

「病腦係一種高智商生物，遠超人類。」我對小六說：「我見識過，不過係邪惡版。」

「與其話係我觀察大BOSS，倒不如話佢都好似一個充滿好奇心嘅小朋友一樣，觀察番我轉頭。」滿天望住一角的大BOSS，淡淡而笑：「喺同大BOSS相處嘅日子入面，我為咗研究病腦嘅智力去到邊‧‧‧我刻意將一本語言學習錄影帶同一啲相關嘅書留俾佢，一個月後再返嚟，佢已經識得同我進行簡單嘅對答。」

「個一刻，你肯定覺得好奇妙。」小六本來疑惑的神情，漸漸轉為寬裕的笑容：「覺得神奇？」

「嗯。」

Chris咁難得夠膽出手 點知一黎就整傷咗友善既病腦

你中point 墨巴可能想整死Chris

又有文睇

Chris 成事不足敗事有餘

Chris 必須死

「病腦‧‧‧」我凝望住大BOSS。

滿天繼續說下去：「佢無學習到人類嘅私心、野心、陰謀、貪婪，大BOSS佢係一個好善良嘅生物，所以‧‧‧‧‧‧觀察期完畢個陣，我無將大BOSS殺死，因為我已經同佢做咗朋友。」

「朋‧‧‧友‧‧‧唔會‧‧‧‧‧‧互‧‧‧相‧‧‧傷‧‧‧害‧‧‧」大BOSS斷斷續續地說。

「唔！」小六對它點頭認同，

「咁之後‧‧‧你就同咗佢一齊住喺到？」我說。

「冇，之後我返去人類嘅社會‧‧‧」滿天淡淡交代往後的事：「見過人性嘅醜惡、經歷人性嘅陰謀之後，先決定長軴呢到。」

「‧‧‧」

滿天徑自說下去：「有時候人類比起病者可能更加醜惡，只不過‧‧‧醜惡存在於內心之中，肉眼係睇唔見。」

等咗佢死好耐

大boss好正 但係攞返走支矛未

男仔得公仔幫到手咁

說穿了其實chris見友善嘅病腦唔反擊先夠膽落手

今晚啲留言多到 今晚有幾去到#250 多正評就多啲文呀巴打們

今晚好多篇文 不斷入黎F5

啲文出得好快呀~加油呀墨巴

我愛大boss

喂無啦啦bleach左

好難搞喎

唔難想像 因為主角似最強病者

支flag大到打得死幾個bomi

我細嚼過滿天這句後，忽然有點頭暈，意識有點不穩‧‧‧‧‧‧

「老師‧‧‧？」奧迪第一個發現我的不妥。

一直顧住看他們，我都沒有記得自己前膊中了刀傷‧‧‧‧‧‧

「一陣到你。」滿天望向我。

過了多久，我不太清楚，意識模糊的時候，時間總是過得特別慢。

總言之，滿天幫我處理傷口時，我還是半醒狀態。

而那群學生則各有各活動，奧迪、阿文、Chris這廢柴三人組則在談著超級英雄電影的情節、以前玩過什麼好遊戲、有什麼方法在大本營中結識妹子。

而小六，公仔和娃娃三個則坐在另一邊，對病腦大BOSS一時揮手、一時微笑，像是嘗試接觸著它。

亂世之中，未來的成功與失敗者顯然而見。

「你身手唔錯。」滿天終於幫我清理傷口了。

「如果唔係多打少，我應該輸咗喺你手上‧‧‧‧‧‧」我如實說出真言。

輕鬆，爆多個post 就有更多既文

清 Great minds think the same

好好睇

點解可以咁撚好睇

其實如果病腦當時只係想幫娃娃先抱佢入實驗室 咁點解之後要換小六入去

係喎 要小六黎做咩

係滿天要求換，應該覺得佢地係不良人

「你都算係位有人性有血性嘅老師，至少唔會離棄班學生逃走。」滿天在讚賞我？

在滿天專心地幫我處理傷口的時候，我細心地凝視住他的臉孔與輪廓，嘗試從記憶中想起他到底是誰。

「我總係覺得，我係見過你咁。」我說。

「咁樣嘅識朋友方式，已經過時。」滿天說。

我用力回想，最後隱約地想起，他好像在Dr.D與助手合照之中的其中一個人，照片背後寫住的英文名，好像叫什麼Dick Grayson！

「話說，你有冇一個英文名叫Dick Grayson‧‧‧？」我主動問。

「我冇英文名。」滿天答得自然，不像有所隱瞞。

「哈哈哈哈哈‧‧‧‧‧‧」突然，一旁的廢柴三人組笑起上來，而且是望住我而笑。

「笑乜。」我望住他們三個。

「老師‧‧‧Dick Grayson係蝙蝠俠入面嘅第一代羅賓喎！你痴線咩‧‧‧突然問人係咪第一代羅賓緊係笑啦‧‧‧‧‧‧」阿文笑住說，不像假話。

即係唔想比佢地咁輕易咁走？

墨巴加油

廢柴三人組

好似我地幾條友洗版咁

點解只係幫啲女？ 明明小六睇起黎就最好打

Mr d Batman...

「第一代羅賓‧‧‧？」我望住滿天，嘗試尋找出當中的關係。

「咁你又有冇個名‧‧‧叫Jason Todd？」我又問滿天。

料不知，旁邊的三人組笑得更大聲，然後由奧迪負責解話：「Jason Todd係第二代羅賓啊老師！估唔到你都有睇喎‧‧‧難怪你呢身造型咁‧‧‧‧‧‧」

「第二代羅賓‧‧‧」我心下思考。

「屌‧‧‧不過二代最尾變咗壞人。」說到這裡，Chris很失望地嘆氣。

「咩壞人‧‧‧」我望住他們。

我相信‧‧‧Dr.D寫下這兩個名字，剛好又是關於蝙蝠俠的人物，肯定有其原因‧‧‧‧‧‧

「二代Jason Todd原本係羅賓，後尾死咗經過一場復活實驗～就變成咗壞人，反英雄嘅人，大概係咁。」Chris簡約地交代。

「咁一代？」

「一代Dick Grayson呢，係第一任羅賓，但之後就出去獨立發展，成為英雄「夜翼」。」阿文說。

當自己係Batman

諗諗下又係 如果滿天係DR,D手下嘅話 佢就會認得M件衫

Dr.B

佢一定係幫過dr d 做野

瘋狂禁f5

好多文啊 正啊

快

好睇

「明白哂，唔該哂你哋班廢柴。」我淡然地低頭，想靜一點思考當中關係。

「老師！你啱啱講咩話‧‧‧！」他們三個聽不清，再問一次。

「你哋好靚仔。」我說。

「喔‧‧‧‧‧‧」他們點點頭，繼續討論自己的電影遊戲妹子。

定還是‧‧‧只是Dr.D喜歡蝙蝠俠的電影，所以把助手記錄的名字，寫做為羅賓的名字？

不經覺間，時間已經接近半夜時份了。

三人組繼續廢下去，另一組則繼續嘗試著接觸著病腦，包括‧‧‧‧‧‧他們三個都成功跟病腦來一次握手了。

而我跟滿天則腰靠著實驗檯，望住這一切。

「多咗人，有冇覺得開心啲？」我抱住雙手。

「大BOSS睇落係開心咗。」滿天答。

最中二病嗰個

只有Dr.D自己知既代號

繼續留喺到會唔會有危險

個醫生同病腦本身都留左好耐

我會同佢講
如果b for bat
咁d係 for dick
所以佢只係 dick man

下面啲蛋散塞住咗上唔到嚟 應該冇野掛

記得去搵南愚張相
我是來留名的

未睇先正皮

加油呀…日日出禁多篇文，好熱血

你地好靚仔

佢算漏左新品種

唔出黎就冇情報 自己一個出就太危險唯有拉埋班學人湊人數

live lm 好好睇呀

F5

咁短就當一篇

好中意睇 F5

我要文啊，中左毒口廿

大boss

變壞個個有無機會過左檔去不良人 ？

大boss一定要好番啊

點解可以咁好睇

「如果我留喺到，我覺得我哋做到朋友。」我向滿天交代：「不過都係時候要走，班學生唔可以喺出面留太耐。」

「不打不相識‧‧‧」滿天淺淺一笑。

「歡‧‧‧迎‧‧‧你‧‧‧‧‧‧哋‧‧‧再嚟‧‧‧」大BOSS握住小六、公仔、娃娃的手：「朋友。」

「唔！」娃娃歡悅地點點頭。

「一定會返嚟，大BOSS！」小六答應。

「我諗都難，行上嚟之前都一堆病嘴病牙。」所謂的遠在天邊，近在眼前，就是中間夾雜著一堆恐怖的病者。

「一陣會喺秘密通道帶你哋落去。」

歡樂的時光過得特別快，相信這一次會是令他們畢生難忘的一次實習。我有感覺，他們之中有人以後會對出外探索更有興趣，亦有人會更為反感，怎樣也好，我也得著不少。

不過我倒是差點忘記一件重要的事情‧‧‧‧‧‧

「你哋醫院有冇一個地方，係特別放住好多相？」

Thank you~

我出去跑步了

愛你樓豬

咁夜先跑，不如係屋企繼續出文算啦
擔心你安全

夜媽媽唔好跑啦 危險啊
番黎出文啦

同埋有無機會拎到死個隻病嘴同病牙既其中一部分返去比Dr.D ？

哈哈哈哈7s前你講嘅野同我1s前講嘅野一樣😂

快d跑返黎出文啊

冇啦

嘩，我都差啲唔記得作哋嚟做乜

跑步好咩？寫文仲好啦

快啲跑完返嚟 我地等你

推一下

辛苦哂墨巴

真係推到有post7
向post8進發

夜媽媽跑步好咩

你跑步，我地1001

好多文，但都一下就睇哂

今次會唔會黎多次30萬字嘅長故呢

大BOSS好可愛

Dr d 係蝙蝠俠

我覺得病者係受左一d改造或者中毒而變成
而佢變左乜野就取決於佢病前變一個部位係特別唔同/出眾

有巴打想1001? 要加油呀

大boss好cute呀！！！
好想個滿天同大boss既故事

可以係side story

睇到大Boss講嘢嗰吓覺得好感動

不用等我了 我應該累到出不到文 感謝各位支持

我唔睇瞓唔到喎

好想比病波夾死

大boss依d角色一睇就知最後要死

對比起追擊Chris或者同病者打交，
我更想知道公仔娃娃嘅背景同個樣有咩咁特別
樓主係咁鋪墊攪到我囉囉攣

立flag角嚟

唔好

大BOSS好得意呀
唔想佢死

大boss有啲肥布歐嘅影子

我都覺，之前商場嗰個係有邪念嘅布歐

同感

這是不對的

推到post8等墨巴找數

依個post多啲 留言係想爆po從來嘅人喎

快啲爆post

Big Boss 要死喇

已經500幾正評

唔知點解硬係覺得Chris 會翻去周圍唱大Boss 存在然後累死大Boss

似

唔好呀

要寫死Chris 唔該

推到post8等墨巴找更多數

世界就係咁

墨巴聽日可以開新post

大boss真心好cute
自動聯想左佢個樣係一隻巨型腦魔

兩下

唔準寫死大boss啊

可能墨巴就係要我哋傷心下
佢之前啲故都好鍾意咁

大boss好可愛!

留.......名.......

好多文辛苦晒墨巴

強烈要求唔准寫死大boss 發表聯署聲明
1. 毅進星 $100

又要補多十幾篇文

文....呢.....

善良大boss

樓主跑步跑左去邊

留名正皮

辛苦哂了

墨巴出文好快

又一開就6百幾個

就算補文加左價 墨巴宜加都要補18篇文

各未正評巴打門 記得正評

一日開一個post

推爆佢

太好睇

pish

推呀

真係好好好睇 支持

一推再推

文

要文

今朝先見到新post

跑完步未

咁推好快又開post 又補文

會唔會一日一個post

兩個羅賓講得太明顯啦

佢地3個真係好癈

大boss係唔係腦魔咁既樣？

邊個插我
停戰
做個好朋友

一日一個post? 未必得 最快都要日幾
如果一日一po就有望做紅van第二

訓醒再推
大boss真心好QQ

推呀！

大Boss應該比不良人殺

大Boos

推 大boss加油

大boss呢個plot twist好正

不如我地今日又1001左個post佢，你地話好唔好啊？

走圍 推爆佢

冇文都3百幾留言

求下墨巴唔好寫死大boss
佢真係好q

救救大boss

大boss唔好死啊

推post 求文

幾時殺死Chris

夠鐘起身寫文喇

好好睇 希望大boss之後都平安無事

死硬

上個Post連名都留唔一到

樓主跑咗去邊

Boss你肯出文未

停.....戰.....

拎住野食比小六佢地

怕羞

睇下我地冇文可以推到幾遠

推！好想睇故吖，無故睇連堂都無心機上

唔會掛

留個靚名

佢要返學

Chris快啲死

我怕大Boss會俾佢殺死

點解可以咁好睇
墨巴

咁大個腦仔 點插都係要害

推咁快，又出新post又正皮，墨巴會唔會補唔切文

Bomi

就係想咁

係魚缸到浮緊～～

push

三下

推下先

Pish

On9?

病腦點睇都係火星人玩轉地球果隻野啦

成班人係到亂推 冇哂墨巴既原意

又唔好咁講

留名跟進大boss動向

知唔知係咁推好撚煩 900都未到

其實真係唔洗推得咁密

咪亂推 好煩

成堆腦魔

滿天....停....手...

隔5分鐘上黎睇一睇有無文

留點位置用來給大家討論劇情比較好

墨巴見到個post無咗一半有無嚇親？

利申 我無份推

不如大家討論劇情 唔好洗版式1001啦

佢咩都冇攞就返去？？

佢好似唔諗住拎d病齒病嘴既標本番去

應該要拎相 藥 同埋兩隻新病者

主角會唔會係之前其他故出現過嘅角色？

係呀 兩隻野都係關個嘴事 佢攞咩返去呀

大Boss唔好死吖
第一個post追到而家
第一次睇呢類文
勁好睇好緊張 有種睇電影嘅感覺
加油吖墨巴

仲有佢會唔會同老賢講 病腦識講嘢

同老賢講都仲好d
如果同Dr.D講，大Boss應該之後會gg

如果M仔又執兩個病者頭番去 咁就型棍
反正病嘴病牙 都係頭部出事

三個頭？ DR.D要黎做咩？

整隻三頭狂犬

成班傻仔以為推爆post就可以加補文跟住D文就會自動出現
唔撚洗時間寫既

利申黎把撚呀你

我都係第一個post追到依家
好彩墨巴出文夠多唔洗吊咁耐癮

已推半個post

推推

文呢？

等咗成朝

又攞個頭，之後三頭病者出現

無用架 純粹想利申

推啊 病腦bb好q

病腦之後出figure

唔知正邪病腦對決會係點呢

病腦好正

遲Ｄ墨巴可以也請多介紹不良人方面嘅組績，等成個故更立體。

我諗起整蠱專家 一個個頭排晒喺到
病爪 病齒 病咀 病人 未病

on9少陣啦屌

屌你老味都唔知推乜撚 你話最段幾頁就話姐 一半都未到係度1001 阻撚住人追文討論

之前冇睇過墨巴嘅故
睇過呢個故之後會睇返晒巴打以前啲故

番到去大本營M佢地會點同班人講病腦識講野呢件事呢？ 如果比DrD 知道一個咁有研究價值既病腦實叫主角搵方法捉佢番黎，主角M會點做？

我覺得唔應該同DrD講，頂多報告俾老賢

梗係連老賢都唔講

滿天話大本營主力唔會去咁遠，如果大Boss要死 最大可能係不良人去搜索/報仇

如果唔係討論就咪推啦
可以成版都唔關事

追左一日終於追到live 寫得好正

你地擔心班廢人爆響口好過啦

班廢人實爆響口，然後大本營啲人就以為佢地勾結病者，趕撚咗佢地出去

遲啲主線會講到

唔記得之前有冇睇過墨巴啲文
不過睇完依套就會去睇

btw 啲on居仔唔好係又推唔係又推
唔係良性推文好冇意思
又搞到我今晚又要搵定第8個post
好撚煩

由十少年2開始追 墨巴d故個世界觀好正
btw幾時出女童軍系列

都係等緊女童軍

大約成個估要去到幾時先完

睇慣墨巴出文速度 明明其他故出得唔算慢 但硬係覺得唔夠墨巴快

所以，快D出文

大boss要生存落去啊

話說病者唔食野會唔會死？

為左追文開左個ac 真係好好睇
前排搵番墨巴舊文睇 發現幾年前係書展買左本糖果女孩原來就係墨巴寫

識去梗係去醫院既婦科探下險

文...啊...

墨巴哩幾集講過
因為佢地果幾層係口腔科
所以啲病者係「口」同「齒」
如果照哩個邏輯，
咁病腦係咪 ...

btw Post one 追到宜家
雖然之前未睇過墨巴啲文
但真心覺得好正
加油啊巴打你要

幾靚

腦科？

唐氏？

多謝巴打

希望大boss可以活到最後啦

等睇病莖 同 病陰

M好有可能係一條最強病莖

病B呢？

停手。。。。唔好推

大豐收，出一出去多2個品種病者

屌重以為有文，咪撚盲推啦唔該

點解我莫名覺得M係人類同病者個仔

我吊下你呀 ，放左工 諗住追追故啦
睇到十幾牌 心諗點都會有文掛
點知全部都系我地讀者留言。
仆街。啲讀癮上哂黎 墨巴
我要文呀
文文文文文文

墨巴
我想新讀者 想問下你有冇出書 想睇你其他故

我被寄宿到糖果女孩家中
我被陽光照耀的日子
背叛者

我想問吓 糖果女孩個故書同紙言係咪唔同架

幾時有大頭怪b

文都未更又上到500幾

1001

個post先開咗一日

咁樣洗有意思咩

有

就快800

補文都補死

沖個涼開始打

係 書版改左少少

還有一本叫《十四天》

多謝 雖然應該叫庫房

快啲去沖涼啦衰鬼

屌 碌左幾頁都係洗版

碌左成日

沖涼無道

有預感今晚至聽朝又爆post

等文己良久

btw 仲有幾多篇補文？

我都係 溫住完等 好辛苦

滿天透過四樓直通落去的秘密通道，讓我們能夠回避二、三樓大量的病者，他說這秘密通道的門鎖密碼，只有大BOSS與自己知，可以毫無危險地自由出入各樓層。

「放滿相嘅，我諗就係呢個地方。」落到一樓後，滿天的語氣有點猜疑，但還是帶我去了。

他所說，就是剛剛一樓大堂旁的辦公室。

「老師‧‧‧你搵相做咩？」一向多問題的阿文問。

「唔關你事。」我進去，辦公室抽屜收藏住的相薄都逐一揭著。

因為靈實醫院前身另一個用途是康健中心，因此擺放住不少病人們活動的照片，我翻了好幾十分鐘，才找得到有南愚樣子的照片。

交換「病童」情報，便是靠這張照片。照片上面寫住，是XXXX年份的全港醫院精神科病人的下棋大賽，南愚在照片中戴著銀色的獎牌，而捧金杯取第一的則是墳場見過的北賢。

好，為了這張無聊的照片，我們差點全軍覆沒了。

不過‧‧‧‧‧‧他們二人看起上來，早就認識。

38

樓主加油

因為劇情道具爭少少全滅 橙

繼續！

「咩嚟架‧‧‧」Chris以不屑的眼神，望住照片中二人。

我害怕「病童」，需要用到情報的原因其實好簡單，之前就聽說過不良人與「病童」的位置相近，可他們的人不單沒有去消滅它，反而刻意回避它。

那就證明，病童不是單靠不良人就能夠處理到的病者，單憑這點，就需要到南愚的情報，否則我怕自己會死得不明不白。

「係咁‧‧‧就再見。」滿天淡淡地說。

「未得住，我仲想要病牙同病嘴嘅嘴腔位置‧‧‧‧‧‧」

「有啲麻煩‧‧‧不過，都應該做到。」滿天質疑的目光，從我臉上掠過一眼。

二十分鐘後，公仔和娃娃兩人都幫我拿著一袋病牙與病嘴的身體部位離開醫院，回頭時，更見到大BOSS站在四樓的窗前，目送我們離開。

「老師‧‧‧你要呢啲嘢嚟‧‧‧‧‧‧有咩用‧‧‧」奧迪斜視住他們手上黑色的袋子。

「冇你嘅事，」我把話題重心轉移，說：「估唔到‧‧‧病嘴嘅唾液要用到火嘅高熱先可以燒得軟化，病牙嘅牙齒要用到大鎚摧毀。」

病童vs病腦

係文啊

病童會點攻擊

「但如果遇到病嘴，我哋無可能下下帶到火出街喎‧‧‧」阿文說。

「所以行路小心啲，唔好再踩到佢哋嘅口水。」我乾脆說：「你哋見到病牙就即刻走，現階段呢種突進型病者好難對付，反應少啲都歸西。」

可能由於快要天黑的關係，街上的病者好像少了，它們似乎都回到建築物之內，街上病者不時的怪笑聲音亦消失了。

「老師，咁多種病者，你會將佢哋恐怖程度分幾多級？」小六問了一個實在的問題。

我想了想，以自己專業的知識解答：「如果係我‧‧‧我暫時會將佢哋分為三級，第一級最易對付嘅病者大概會係大眼、病嘴、大鼻同大耳，因為佢哋弱點部位都異常變大，好容易就攻擊到，一般冇接受過訓練嘅人都殺得到。」

「咁第二級呢？」她問。

「第二級病者，舌女、病牙，佢哋突進能力好高同夠靈活，無乜經驗嘅倖存者可能會死喺佢哋手上，應該要特別受訓過先勉強對付到。」

「有冇第三級？」

「病爪同病腦，我就唔解釋咁多。」我淡淡地說：「你見到佢哋，走就啱。」

病爪頂盡第二級 見光死

唔好比佢停

「咁不如你試下整一本圖鑑啊，一陣你死咗‧‧‧‧‧‧啲知識都唔會流失啊嘛！」瑜小六說。

我無視她的說話，安靜地回到大本營。

「呵欠～終於重返人間。」Chris在外面，已經望到大本營內亮著隱約的火光，那是大本營一到晚上就會點燃的大營火。

對營中的人，就如同有住某種意義──家。

在外面冰冷又漆黑的街道上，有個溫暖又安全的地方是很幸福的事。有些人甚至站在樓梯間前，望住營火就可以陪個朋友聊上一整晚。

「咔──砰！」營內的看守，為我們拉開大本營的大鐵門。

聽說過，這道大鐵門的機關及建造等，都是由八樓上面的菁英份子去設計，因為他們當中有著專業的工程師及建築師。

就算我不屑他們的作風，也不得不佩服他們的設計，為大本營預防了不少病者的靠近，因此從未發生過病者進入到大本營的事情‧‧‧‧‧‧

在我把病爪帶進來之前。

is article ah Harry

唔好停

係文呀哈利

大boss唔死得唔得

最後嗰句

個頭仲未死

我發現大本營的人都比較喜歡晚上活動，會走出來跟人吹吹風、聊下天、逛市集等優閒節目。

在早上，一般都把自己困在工作室工作，或是還在睡眠之中。

「個班學生返嚟喇！！！呵呵‧‧‧‧‧‧」一進門，在一旁八掛誰進來的一些老人在高喊。

每次都這樣‧‧‧

一進來，營內的一堆人就用感嘆、好奇的眼神望往這邊。

但最沒想到第一個先走出來迎接我們的，是公仔娃娃的父親──馬德梵。

「老師！就估唔到你會平安咁帶到公仔同娃娃返嚟。」他父親欣悅地說。

「佢兩個表現唔錯。」我說。

「咁就太好。」馬德梵微笑，轉視兩子女：「你兩個肚餓未？上去食飯。」

「嗯‧‧‧」公仔和娃娃點頭，然後把黑色的袋子交回我。

之後，兩兄妹便跟住馬德梵一起上樓回去八樓之上，臨上樓梯之前，公仔更是刻意回頭望我一眼。

其實做病腦都幾慘 擁有一般人既思考能力
好似第一隻病腦咁 佢想結婚
大boss 佢想同人類好好相處
但佢地又唔可以做返普通人
大boss千其唔可以死

「你哋？」我轉身望住餘下的學生，問：「冇家人出嚟迎接之類嘅老土嘢？」

剛剛說完，下一秒就出現，一位彎住腰的老婆婆走到去阿文身邊：「乖孫‧‧‧你冇事呀嗄？」

「阿‧‧‧婆婆好掛住你啊！」阿文抱住自己婆婆，可能是經歷過生死吧：「老師，各位，下次上堂見‧‧‧‧‧‧」

又走一個。

「我哋一齊走，再見老師。」奧迪和Chris一起結伴離開，那句「再見老師」當然是奧迪說的了。

「咁瑜小六，你？」我問。

「我‧‧‧」小六雙手放在腰後，難為情地說：「應該自己返去。」

似乎只有她一個，沒有家人及朋友。

「咁‧‧‧」

「Hey！小六，你返到嚟喎！」在我開口瞬間，大舊老師就出現了：「老師你真係太厲害，帶住幾個學生都可以無穿無爛咁返嚟‧‧‧‧‧‧」

大boss出左黎之後好似洗白左病腦咁
明明第一次睇到病腦出現個時我已經抱住佢地要死清光既心態

大boss完全深得民心 宜家好似一面倒
反正人類先最恐怖

大Boss好得意

其實大Boss只係俾滿天調教過既病腦
如果無適當既教育同傳授人類既友好意識
所有病腦都只係高智慧既敵對病者
又未去到洗白既

大boss第一次見到係好人=好
一開波果隻見到不良人/大本既人就...
人類

「大舊老師？」我望住肌肉依然澎湃的他。

「我聽到大鐵門拉開嘅聲音，我就知係你哋返嚟，仲聽過一個學生都冇少！」大舊舉起姆指向我：「佩服！」

「份內事‧‧‧」我答。

「大舊老師～！！我有用到你教我嘅防禦術啊！」小六見到大舊，就好像見到親人一般。

相信，一向受學生歡迎的大舊，算是小六的唯一親朋了。

「咁叻女！有冇聽老師講啊？」大舊又說。

我如實地說出她的表現：「瑜小六‧‧‧‧‧‧佢表現係最傑出嘅一個，見到病者都好冷靜，可以做出正常嘅思考，身手都冇話太弱，就算係殺唔到病者都可以自保得到。」相比起以前。

「Wo，好高評價啊！」大舊拍拍小六的臂，笑住說：「話唔定我可以介紹你入個班女團到啊！」

「‧‧‧女團？」小六張著嘴巴，不太明白：「我唔跳K-pop嫁喎‧‧‧大舊Sir‧‧‧‧‧‧」

明天繼續 早抖

K-pop

比你嚇一嚇

夜啦 你都早抖

以為樓主又多個分身

推推推
儲左1個月文 爽

可能係都唔定呢

M係咪有少佐接佢

唔撚係掛

支持。推推推

不是我

還有文？

F5冇文

電腦斷左線 等等

唉 仲係公司 好彩有文

今日用太多時間推po 搞到做唔晒野?

主角拎左病爪，病牙，病嘴返大本營，應該會有手尾。。。。可能大本營會淪陷

今晚可以到#800

等你喔

5個鐘追到live 又要等有啲失落感

應該要手機出 斷了線整唔番

手機 網絡共享

我都係，新fans

Live啦

女神唔覆我機
仲要冇文
好sad

大舊忽然雙手插腰，遠眺繁星滿佈的上空：「我講嘅，係大本營搜索隊之一嘅0 4 小隊——克里絲娜前線女子搜索隊。」

「咩嚟？」小六呆呆地問。

連我都沒有聽說過。

「佢哋係大本營入面唯一全女班嘅搜索隊，入面嘅女性都係菁英，所以如果小六你真係好似黑袍老師講咁⋯咁有潛力，我覺得可以推薦下你加入。」大舊對小六的眼神，是賦予寄望。

「吓⋯⋯」小六抓抓頭，有點難開口地說：「但係⋯咁突然⋯⋯」

「無所謂，哈哈！你可以慢慢諗，只係如果你都想為大本營貢獻嘅話，我可以建議你入去嗰度。」

落街跑步 聽日繼續

「黑袍老師！你又覺得小六應唔應該加入呢？」大舊問我意見。

「再觀察多一排都冇壞。」我隨口說。

事實上⋯⋯我連大本營全在著什麼類型的搜索隊也不清楚，看來我要做一做功課。

小六見話題斷了，便望住天空找了點事來說「覺唔覺今晚天空好靚啊？」

沒想到，

人類在短短一年間，停止了社會工業的運作，就可以換來天上這般美景。

天上星羅密佈，一顆顆不顯眼的小行星在串連之下，形成璀璨奪目的畫作。

沒想過在有生之年，抬起頭還能望到這般景色。

F5有文

之前有巴打話咁短當一篇果啲 我都唔覺得短
但係岩岩果兩篇真係短得離譜

唔好再短啲

篇文⋯⋯好短⋯⋯

手機碌左兩下 完左

「可惜～佢已經走咗，否則小六你可能唔洗咁孤單。」大舊無奈地苦笑，拍住小六的膊。

「⋯」小六神情恍惚。

「邊個⋯」我問。

「算係我以前半個學生⋯一個，同黑袍老師你一樣咁厲害嘅人。」大舊感嘆地搖頭，說：「

你地唔好咁喇 體諒下墨巴忙完一日夜晚仲出文比我地睇

手機打好多沙石 頂

小六

慢慢黎

咩?
Btw 有關係架咩? 手機出會短啲?

其實真係有d短
不過唔好受影響
唔係要文多 係要高質文

半個學生？ 玩鞋都唔得啦

「可惜～佢已經走咗，否則小六你可能唔洗咁孤單。」大舊無奈地苦笑，拍住小六的膊。

「⋯」小六神情恍惚。

「邊個⋯」我問。

「算係我以前半個學生⋯一個，同黑袍老師你一樣咁厲害嘅人。」大舊感嘆地搖頭，說：「小六以前好鐘意跟住佢，同我講佢啲嘢架。」

「仲講咩啊⋯」小六望住地板，生硬地苦笑一聲：「返去啦，企喺到好凍。」

慢慢黎 我瞓住教等你 聽日再追

係咪m啊

我第一次手機打文 唔識睇長唔長 用緊5s

加油

其實手機打文好危險 太長冇左就大獲

聽日繼續出吧，今晚我早瞓少少，聽日電腦應該好返

加油啦 瘋狂等你出文

Fyr #630喺6s一頁睇晒

加油
應該有多小小

等

睇睇下好似fallout 好鐘意玩
又係刧後餘生 弱肉強食既世界
又有變異既生物
當中有d都係變到無人性好似野獸咁 有d就會利用自己所變異能力 病腦就好似屍鬼 病爪諗起死亡爪
同時人自組各有唔同既群體
希望故事唔好咁快完
或者出隻game同電影都好
淨係將軍澳都咁多野講
又或者係其他區整個外傳

好想睇病爪點傳染大本營啲人

個頭根本上唔識移動
同埋病爪唔係冇感染能力架咩

問題就係到 會唔會只係人類唔知佢點感染就話佢無感染能力呢

睇完背叛者

塵俗當中有太多人，相識卻愛不到

電腦打完 airdrop落電話度 再upload上黎咪得囉

點解小六認唔岀m把聲
好想有情節描寫小六心境
最癲應該係小六認完就死

好似有故意壓低把聲

小六唔好死呀

btw復活獨無雙啦

Daily push

好心你班弱智就咪亂推啦 煩

我都唔想佢死

其實既然滿天係第一代羅賓，唔係壞人嚟，點解m唔直接問佢係咪識Dr.d，交換下情報嘅

可能佢死左會推動到劇情

咁都會暴露咗佢幫緊dr d做嘢？

毒撚無雙

又LIVE左

戈陣有班學生係到 好難直接問

羅賓好大既伏筆

戈乜撚

桐人 亞絲娜

番去做功課啦

再重申講一次啦 我已經冇用「幸運兒」帳號

者時只用緊「無名氏庫房」、「墨說」 請注意

出文啦

f5爛啦

竟然未爆post

淨係睇咗十少年1 背叛者同虔誠者
有冇巴打可以整合個時間線出黎
想一次過睇曬

1推

推介左比幾個frd睇 希望呢個po可以上到一千正評

做得好啊！ 分享是很重要的

墨⋯說⋯朋友⋯⋯我⋯想⋯要⋯文⋯呀⋯

你唔係墨巴

今日好攰 要休息下 明天繼續

我今晚試下整

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯文呢？

好正

正呀

多謝墨巴

扮墨巴

會唔會有病撚
屌病者而突變岀黎

我冇講過我係

走開

我已經係一個病撚

再次宣傳，得閒又覺得好睇就撳個讚好吧

FB：

Ig:tity20030164

我

竟然成個鐘無人推 btw而加差幾多篇

廢事推啦，一陣啲人又係到人雲亦雲咁屌人

推 同鳩推 係兩回事 明？

between云

小朋友發悔氣

我想要文呀

人雲亦雲 笑左 唔識字又要串人

發表下姐，總有啲人係見到人地屌，自己又屌埋一份

病讀 我要文呀

Sorry 大佬，小弟唔識字

今晚幾點會有文丫墨巴

我等得好苦呀 墨巴

btw即係between？
唔識啲簡寫

by the way

多謝你支持

哦，原來樓上有位巴打打錯
重估係between咁解

新會然？

從此高登各人便將 btw 寫作 between 永遠恥笑。

「黑袍老師應該要去同老賢報告先，」大舊讓瑜小六也跟過來：「小六，你都嚟埋。」

「老‧‧‧賢係‧‧‧好得高望重嗰個‧‧‧‧‧‧！？ 」小六瞪大眼睛。

「唔，」大舊點頭，說：「我有感覺你未來都會係搜索隊一員，所以呢家見老賢就差唔多。」

於是乎，原本只需我自己一個的回報，就變了三個人一起前去見老賢。一路上前去老賢的房間時，可以看得出小六有點緊張，也是理所然的‧‧‧‧‧‧

老賢平日足不出戶，聲望又祟高，身為大本營普通的小人物即將可以見到他，難免會緊張起來。

如果可以，我真的不想前進，停留在圖書館的落地大窗前凝望住澄空上的繁星。當城市都失去光的時候，世界取而代之的給你另一種光。

夜幕像條無比寬大的毯子，滿天的星星像是綴在這毯子上的一顆顆晶瑩而閃光的鑽石。

「老師‧‧‧？」大舊望住身後，停住不前的我。

「冇，」我低頭，面具之下淡笑：「俾個天吸引住。」

文阿

小六同M有共鳴

病讀會比文吸引

「老師‧‧‧？」大舊望住身後，停住不前的我。

「冇，」我低頭，面具之下淡笑：「諗緊幾時有文。」

待我們去到老賢的書房前，大舊便想要敲門，但聽到裡面正傳出喋喋不休的爭論聲，便先停住了手，安分地站在門外等候入面的人會談結束。

「老賢‧‧‧！」說話的人用力拍了一下桌子，聲音聽上去是一位硬朗的女漢子：「我哋必須救‧‧‧遲多一陣，佢哋都會面臨比死更慘嘅折磨。」

「江子千隊長，我知道你救人心切，但都必須考慮到大局嘅情勢。」老賢一貫不急不緩的語速，淡定地說：「營救地點路程唔係近，而且有「不良人」坐守，我哋輕則你嘅小隊之中會有人命傷亡，重則‧‧‧大本營會同不良人更加交惡，到時不斷受到騷擾。」

「老賢，佢哋會將個班女仔捉去做性奴，或者賣去俾其餘嘅人去勞役，我係絕對唔會容許依件事發生。」名為江子千的女隊長，沒有絲毫退讓之意。

「你哋０４小隊，「克里絲娜搜索隊」係大本營出外搜索唔可以缺少嘅菁英份子之一，任何事都要先以大本營人嘅利益，作為基準。」老賢溫厚地說。

「呵，原來係江子千。」大舊笑了笑。

「大舊Sir，佢就係‧‧‧‧‧‧」小六都聽得到，對方的身份了。

「無錯，佢就係大本營入面全女搜索隊嘅隊長──江子千。」大舊搖一搖頭，說：「呢個人啊‧‧‧‧‧‧係個超級女權主義者。」

女權主義者+大舊 個感覺好襯

哦
原來

「我否決，你申請出去嘅要求。」我頭一次聽老賢拒絕別人外出。

「你呢個決定係錯‧‧‧」那女的說畢，就轉身用力推門出去。

「咔」門開了，這位叫江子千的是個外觀強硬健朗的中年女人，其灰白如同男生的短髮及不言苟笑的輪廓，可以看出她是一位十分有個性的女強人。

「啊‧‧‧子千，咁快同老賢傾完‧‧‧？」大舊被無視自己的她，撞到了膊頭。

「係。」她邊行邊說，心中顯然有點不憤，但沒表露於臉上。

「咁啱我有位未來新隊員介紹俾你喎！」大舊呼喊住已經跟自己隔了幾十個身位的她。

「邊個？」江子千停下來，眼角稍稍望住後面。

「轉身睇下。」大舊搭住小六的肩膀。

江子千轉身打量住我，但顯然望錯人。

「唔係長頭髮呢位老師，」大舊無奈地瞇眼瞇嘴成一直線，拍拍小六的膊：「係呢位紮馬尾嘅。」

「哦‧‧‧」江子千轉為打量住瑜小六，良久說：「身材幾好，同埋隻腳幾長，不過我哋小隊唔收花瓶，你應該清楚？」

「放心，小六佢絕對唔係花瓶～！黑袍老師，係咪啊。」大舊說。

灰白短髮的江子千又點點頭，說：「我哋克里絲娜搜索隊，收人要求好簡單，一，係女人、二，有一定身體質素同經驗、三，誓死捍衛女性生命同權利，達成要求？」

「小六？」大舊輕輕推她背脊。

小六愣呆一下：「呃‧‧‧唔，達成。」被大舊一推回神後，答。

江千林點點頭：「唔‧‧‧‧‧‧咁有時間就落嚟B橦二樓搵我，我哋「克里絲娜」小隊嘅地方喺個到。」

硬係型住女權分子比Chris 更加累事

點解唔繼續跟M

好似收人收得好求祈咁

性奴

老賢應該又老點M去救班女仔

說罷，江子林便回頭離開，十足個大忙人。

「咳‧‧‧咳，你哋搵我？」老賢聽到門外的聲音，叫著門外的我們。

「嗯，老賢。」大舊一對住老賢，語氣又變得尊重起來，沒剛才朋友相對的語氣：「帶一位表現出色嘅學生你見下，佢叫瑜小六，喺我嘅「防禦學」入面，最高分嘅學生。」

「喺「攻擊學」入面，佢都係最高分。」我淡淡地補充一句。

「嗯‧‧‧瑜小六。」老賢伸出一隻手：「歡迎你，即將為大本營貢獻。」

「嗯‧‧‧‧‧‧！」小六恭敬地彎腰、握手，就好像見到地位崇高的長輩一樣。

老賢托一托圓框的金絲眼鏡：「介唔介意俾我知道，你願意為大本營付出嘅原因？我相信‧‧‧‧‧‧每個肯為大本營獻出心臟嘅人，都一定有佢嘅原因。」

「因為‧‧‧‧‧‧」小六低住頭，雙手搭住放在前：「M。」

「呢個女啊‧‧‧好鐘意佢。」大舊感嘆一聲。

「咁我可唔可以，知道下當中嘅原因？」老賢言論之間覺得有趣，望了我一眼，便問。

話說 呀玲唔見左

M同小六幾時拉埋天窗

唉M容己毀 同埋又有Aids 小六不如跟我好過啦

「我父母‧‧‧同細佬，係死於病者手上。」瑜小六繼續低住頭，說出自己的感受：「個陣時我哋一家喺另一個倖存區到住，直至有一日病者突然衝哂入嚟‧‧‧我媽咪俾一個趕住逃走嘅人推開，一推就發生人踩人事件‧‧‧我阿爸立即返去睇住阿媽，叫我同細佬走先，後嚟‧‧‧我後佬又為咗保護我‧‧‧‧‧‧而俾一隻舌女襲擊，最後走得到嘅只有我一個，我叫身邊任何人幫我‧‧‧都無一個人肯，好無助‧‧‧我以為我哋呢一世都唔會贏到病者‧‧‧」

「對唔住，勾起你悲傷嘅回憶。」老賢溫柔地致歉。

小六擦一擦眼角，說：「之後喺轉折之下‧‧‧‧‧‧我入咗大本營仲認識咗M，知道佢係一個經驗豐富嘅病者獵手，我發現佢同我一樣都係無家人‧‧‧不過佢同我有一點唔同，就係會沉默咁對付病者，我好佩服佢。」

「好可惜，最後係充滿遺憾嘅故事。」老賢望住我。

「所以依家‧‧‧我只希望可以繼承到佢嘅意志。」小六堅定地望住老賢。

「相信佢聽到，一定會好高興你嘅決定。」老賢點頭，如同慈祥的老人：「歡迎你嘅加入，小六。」

Don’t stop

好想其實M毀容到咩地步

「係！」小六恭敬地站直身子。

「唔‧‧‧」大舊滿意地點頭，說：「咁小六，事不宜遲，去訓練一下先！雖然子千話你有去面試入小隊嘅基本要求，但入唔入得成做正式成員，都仲要先接受佢三個嘅試煉‧‧‧‧‧‧先加入到佢嘅菁英搜索隊，先訓練一、兩個星期再去吧！」

接著，小六和大舊二人就離開這裡了。

「終於，」我盯住老賢，說：「可以講番正經嘢。」

「頭先嘅事對你嚟講‧‧‧係唔正經？」老賢反問：「一個亭亭玉立嘅少女，為咗你而想要考入全大本營最精銳嘅女子搜索隊，為大本營付出。」

「不值一提。」我每次行動，都幾乎是拿命來賭注。

「咁你值得提嘅事係？」

「你認識‧‧‧‧‧‧」我盯實老賢雙眼，試圖看穿他的秘密：「一個叫滿天嘅人？」

M咁做因為佢知冇將來

會唔會F5完有文呢

「滿天？」老賢抬頭閉眼地想了想，答：「認識。」

「‧‧‧」

「佢係「不良人」入面嘅爪牙，被稱為「不破尚的左手」。」老賢說。

「不良人‧‧‧？」滿天曾經不是大本營的人嗎‧‧‧‧‧‧

他連老賢專屬的果汁糖也擁有‧‧‧

「雖然我經常都坐喺書房入面，不過外面嘅情勢，經常出外嘅少佐都會回報俾我聽。」老賢留意到我深疑的表情，便再說：「如果你唔相信嘅，可以去問下少佐或者賴三，佢兩個都比較清楚外面嘅局勢同聲名注目嘅人物。」

老賢這麼一說，我之後真的去找了賴三去問，關於「滿天」這個人的資訊。賴三亦毫不隱瞞的跟我說：

「滿天‧‧‧佢作為「不良人」入面不破尚嘅左右手，曾經喺外面獵殺過唔少大本營嘅搜索隊成員。」

「佢係不良人‧‧‧‧‧‧」跟我所認知的，有出入。

難道滿天刻意對我隱瞞了？

差咁多篇唔補多幾篇搞唔掂 我一日就睇到依個post
加速加速加速

繼續啦

加速呀墨巴 為左你我返緊工都追post

墨巴係咪睇過 下一站巨星 依套漫畫？入面個男配 不破尚 都係叫依個名

「你好似有啲懷疑咁？」木訥的賴三也懂得看人眉頭眼額：「或者你可以去C橦三樓木材加工室，問一個叫傑夫丸嘅人，佢小隊曾經喺滿天嘅襲擊之下全滅‧‧‧‧‧‧最後得佢一個生還。」

我就如同揭著一本充滿謎題的書一樣，越揭，真相就越撲朔迷離，越是不能停下翻揭此書。

所以我把Dr.D需要到的病嘴、病牙身體部位交給他之後，就開始把專注力放在此事上。

「滋滋滋～～～～啪啪啪！滋滋滋～～～啪啪啪！！」C橦的三樓，整層都響亮著機器的雜音，十分煩人。

應該說，整橦C座大樓都是大本營的「加工業」地區，什麼衣物紡織、武器製造
、病者陷阱、電子零件、廢物再用、燒焊、木材加工及維修等，通通都在這橦大樓進行。

大樓的主管是誰不清楚，感覺上管理得很不錯。人們都手握住工具，在各層房間出出入入、來來往往，看上去很煩忙，應該是勞動力最高的一區。

「喂，阿明！搬好啲塊木板啊，啱啱刨靚嫁！」、

「阿雪，有冇啲碎布借嚟啊？」、

「一陣要派人去幫八樓班畜生道鐵閘到維修，仲有董倫佢間高級妓院要人幫手固定好掛喺牆嘅畫作，大強同健少你兩個一陣去幫手啦～」、

單是無意中聽到這裡的人對話內容，就知道C樓的人每天真的煩忙得緊要。

八樓班畜牲

巧合地，給我遇到了一段時間沒見的黑商，王達尼。

「喂～真係幫唔到我加工下？」王達尼追問住一位穿住鐵匠服的老師傅。

「大佬啊，你呢條紅寶石頸鏈又要打磨、又要切割、又要拋光，咁多工序好煩嫁喎。」對方回答。

「我要送俾一個人啊嘛，緊係要心意重啲啦。」王達尼無可奈何的樣子，說：「最多～請你食幾枝煙啦。」

「係咪啊？你條友出名古惑嫁喎‧‧‧‧‧‧」鐵匠老師傅猜疑地說：「你都知你有個稱號叫黑商嫁喇‧‧‧‧‧‧」

「我係古而不惑！」王達尼從口袋取根煙，放到鐵匠師傅嘴邊、點燃：「嗱，吸番啖精神哂未？」

「少少啦～你個狡猾仔，整嚟送俾邊個啊！呢個時勢送枝水俾人都好過送乜鬼紅寶石啦！」鐵匠又說。

「關你鬼事咩～」

我就站在一旁，望住二人的對答。

描寫得好鬼生動

滿天係咩人

高級妓院既雞係邊到嚟？

有一班女子搜索隊失咗蹤

想請問王達尼知唔知道面具男係M？

其實我幾睇好王達尼，遲早應該上硬位

睇過

偷懶

點解不破尚個名好似好熟咁

唔好咁講 我諗有一定數目嘅巴絲都係返緊工追你故

睇到老細黎咗都唔知
俾同事拍膊頭先望到大大個老細企喺附近

m戴住左面具都比人睇穿眉頭眼額渣ga

又live左😢😢😢😧

補文開始

留名追故先 睇左好耐

live

鐵匠接過紅寶石頸鏈，說：「一陣識醒就帶多幾枝煙嚟俾我過下癮～知唔知啊，阿古惑仔。」

「得得得～你係大佬，聽哂你講。」王達尼拍拍對方的胸口保證。

談好之後，鐵匠便像個大爺的徐徐離去，王達尼則收下了剛才的笑容，轉頹的對鐵匠背部說了句：「痴線～」

待王達尼轉身的時候，他便注意到我了：「哇‧‧‧！你幾時喺到嘅？啱啱都唔發現，有少少嚇親。」

「一陣企咗喺到。」我答。

「嚟工坊做乜啊？」王達尼快速地上下打量我一眼：「呢啲生活手作小地方唔似你嚟。」

「要調查一件事。」在他面前，我說話總能沒有顧忌。

「又查啲咩啊～」王達尼淺淺地笑，走到走廊的欄杆前俯視住大本營：「上次就董倫，今次工坊呢到得罪你啊？」

「你睇落好似好得閒‧‧‧‧‧‧」我雙手擺在欄杆上，說：「咁得閒叫人整啲奢侈小手作。」

今日經過大本營 好有感覺。

「錢賺夠就當然要洗下～」王達尼搖搖頭，說：「你第一次嚟呢到？」

「‧‧‧算係。」我斜盯了他一眼：「你咁清楚？」

「C樓不嬲喺全大本營每日最忙碌嘅地方～個個都忙到踢手踢腳，得你一個好似尊佛咁企喺到～咁得閒聽人講嘢，仲唔係第一次嚟？」王達尼觀察挺入微。

「我其實要去木材加工場，不過就咁睇落‧‧‧‧‧‧」我望住那只得機器與工具，卻空無一人的加工室：「似乎一個人都冇。」

「喔～班友可能去咗集體叫雞呱，董倫七樓間會所聽講已經改裝好。」王達尼打趣地說：「想參觀下？」

「嗯？」

「你都冇理由企喺到等到佢哋食完飯返嚟呱，周圍行下參觀下～？」

「我對董倫揸旗嘅地方冇乜興趣‧‧‧‧‧‧」

「我唔係講緊董倫間私人會所，我係話呢橦工坊。」王達尼怎會這麼好人充當我的免費導遊？

不過‧‧‧

既然我對這橦大樓一無所知，

就儘管參觀一下吧。

加油墨巴

係M成日上嘅大本營天台
個陣乜樓都未起

你個名

摘去鮮花，然後種出大廈

之後，王達尼就開始帶領我參觀這橦繁忙的工業大樓。

他說，每隔幾天都會有搜索隊成員陪同工坊中處理木材的木工出外砍木，經加工製作之後，能有不同的用途。主要用途包括，製作照明的火把或用以取暖燒烤的營火，昂貴一點則製造為可放在宿舍中的木製傢俱。

「每日都有人刨木、劈木、割木？」我橫視了他們的工作室一眼，很是專業。

「係～你真係當啲木伸手就有咩。」王達尼搖頭輕笑，說：「之後下面嗰一、二層就主要係紡織室，所有同布料相關嘅嘢都會交哂呢到處理。」

「好多女性‧‧‧」我跟王達尼經過一樓的走廊時，已經有不少捧住布料、布碎的女士掠過身邊。

其中有間織衣室，更是放滿住數十多部缝纫機，每個女人都在專心地缝纫著布料衣物，感覺回到以前六、七十年代的工廠時代。

忽然間，整座大本營好像活過來一樣。原來也有一群人，是每天默默地努力工作，維持住營內的發展，不是每個留在營中的都是廢人。

「見唔見到‧‧‧‧‧‧」王達尼悄悄地走到缝纫房的窗外，指住第四行的其中一位清純少女，正織著圍巾之類的物體。

「見到。」我說。

王達尼淡淡一笑，不經意流露出公子哥的瀟灑：「只有佢，先配得起我條紅寶石頸鏈。」

新讀書留名
個故好正好緊張
加油

有aids咩？

諗起舌女行路

「你鐘意佢？」難怪他會主動做我導遊，原來目的都只是借個機會，順便下來。

「唔可以講鐘意～想當初，我初初入大本營個陣錢又無，銀又無，好餓咁坐咗喺垃圾場入面，然後就遇到佢‧‧‧之後仲送咗個饅頭俾我，我一直記到依家。」王達尼說。

「饅頭換寶石，佢投資得幾好。」我笑了。

「睇你個樣都覺得呢啲女人嘢悶，帶你去睇啲嘢～工坊入面，你一定最有興趣嘅嘢。」說畢，王牽尼又領著我走。

一直行樓梯上到六樓才停下，六樓算是工坊中比較少人的一層，至少不會出現人流走來走去的情況。

「睇啲咩？」我問。

王達尼走到去一間工作室大門前，讓我從門上的小窗看一下裡面的情況：「病者陷阱設計室。」

入面幾個穿住白領衣著的人，看上來正研討著一些問題，又不時用張紙畫些什麼上去，似乎跟剛才勞動的一群不太一樣。

Live

白發，中年，菁英，第一個諗起佢

教我如何唔好咁迷戀你d故
墨巴

「因為都算係重要嘅嘢，所以佢哋設計成員有啲係嚟至八樓上面，有相關智識嘅人。」王達尼又說。

「我幾想知佢哋研究啲咩陷阱，可以有效對付病者。」我說也不說，就開門進去。

我一進去，他們就立即被我嚇壞般退後幾步：「你係‧‧‧‧‧‧個位攻擊學導師？」原來他們認識我。

「嗯。」我望一望房內周圍，的確研發了不少未成形的陷阱模板。

「聽講你哋負責整陷阱，所以入嚟睇下‧‧‧你哋有咩設計。」我說。

「都冇乜大製作嘅，始終呢啲係比較精密少少嘅嘢‧‧‧‧‧‧」一位禿頭的負責人員，為我介紹著其中一款：「例如呢個裂嘴捕獸器，靈感嚟至《SAW》，我哋研究製作咗都有幾個月，專門用嚟對付舌女。前端附有錄咗人類聲帶嘅MP3吸舌女行埋去，到佢一好奇去搞個裂嘴捕獸器‧‧‧就會因為壓力而自動鎖住佢個頭，唔俾佢甩出嚟‧‧‧而且鎖住佢上下鄂，最後強行撐開佢口腔至裂開死亡。」

「聽落一啲都唔可靠，實用性唔大。」我真心評價。

明天繼續

LM下星期先再入黎睇 太小好辛苦

好離地 saw做靈感

好似有排都未埋到尾

推 文啊

留名支持～

又完左？

又爆啦

而加2日就爆一個post不是夢

中2病既M

名

有時唔明，點解墨巴會有殘體字

希望同墨巴既M造型有啲似
btw，加油

追左成晚終於一野睇到live
媽呀呢個故好有吸引力

撐落去，留名等文。

8樓 office仲唔係董倫間屋

已經35頁

朝早睇文表示
點解咁快睇完

大家咁快睇哂咁

儲咗成日 咁快又live

早晨推推佢
M睇黎好鐘意勒著8樓班撚樣禾

溫瘟醫生面具無毛

裂嘴器應該可以有效對抗病牙病嘴

得咁少朝早返工冇精神啊

但係重要慢慢殺 效率太低

早晨

早

留名等文

你畫的嗎 ？

比你練到睇字愈黎愈快啦

幾時打不良人 好想M同少佐再合作

好想知滿天既事......
滿天應該唔係奸人黎，係咪畀Dr D陷害？
但Dr D 好似好重視幫得佢手既人架wo

娃娃公仔都天生灰髮啦

睇故唔好咁認真

中年女人，唔漂染都有機會出白頭髮啦

係，因為冇毛好難睇得出係烏鴉面具

少佐幾時會再出場
好掛住佢

屌緊鳩推既人喎 訓醒未？

兩日完post不是夢

造型黎啫 本身個故都超現實
Btw 公仔同娃娃就真係漂左髮喇

睇埋十少年2 緊手係咪睇背叛者？？

送比你

送粒野比你

唔推邊有人睇
冇人睇咁黑巴點會出文

又就黎一個post

不要推 今晚開新post 謝

唔推

似喎

不如墨巴出新po俾我哋正皮住先

竟然追到LIVE

158cm

一口氣追到live, 巴打加油

咪on9啦

夠鐘出故啦

盲左？

「睇啲咩？」我問。

王達尼走到去一間工作室大門前，讓我從門上的小窗看一下裡面的情況：「有條友寫文囉」

入面幾個穿住白領衣著的人，看上來正研討著一些問題，又不時用張紙畫些什麼上去，似乎跟剛才勞動的一群不太一樣。

墨巴：「寫完，又係時候出文啦！」

......er.......

獻醜不如藏拙

文呀 我要文呀

算數啦

......好尷尬

我要法寶

話咁快又912正評

咁快既 又就快
1001了

又要開新Post

獻醜不如

9百正評 墨巴，你知道點做未

等link

快d衝上1k正皮啦

新post link

呢邊未爆係咪仲可以累積like數

949

到

爆

為

止

960

961

962

有文未

係到自己偷偷推

果然是滿天

到底滿天是有多帥

能如此吸引亂世中的皇。

果然是不破尚

到底滿天是有多帥

能如此吸引亂世中的皇。